班高官有幾多親戚仲係中國未拜完年？

所以要等齊人先封

應該都係 等齊人

係中國吸完毒未

快啲封 咪比佢地黎播毒

去英國、加拿大下話？